[公投] 接唔接受林鄭道歉

接受
接你老母

大家，我哋已經有共識，6月20日 5pm前deadline，6月21日升佢老母級!!
兄弟爬山，各有各做。

接你老母

唔需要投
20號見

Point 5 林鄭下台 對我地黎講都唔係好事

大家比次機會林鄭 林鄭已真心改過

好，620就係deadline！

。

[集合大家力量] 關於TVB報導反送中一事, 我地可以向通訊事務管理局投訴

21號先岩

邊度改？

我諗你21/6 咁逼法最多都只係做到林鄭下台...
但明明佢留任好過佢下台

【 突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！

麻煩大家淨推621既 post
其他唔關事既由佢沉底

無錯，但我哋都知道佢一定唔會落台，但point 5 都一定講。

無錯!! 不撤不散!

佢有撚道過歉?
佢係致歉only

其實佢乜撚都冇講過，致歉難聽過粗口

21號見，不撤不散。

推

佢有講過 sorry咩？…